[突發] 頌明園A座2108室係唔關事

業主落黎講左唔關佢事